
\poemtitle{Gloria}
%\settowidth{\versewidth}{Gloria a Dio nell'alto dei cieli}
\begin{multicols}{2}
%	\begin{verse}[\versewidth]
		
		{\itshape
			\noindent Gloria a Dio nell'alto dei cieli \\
			e pace in terra agli uomini che egli ama! \\
		}
		
		\noindent Noi ti lodiamo, ti benediciamo, \\
		ti adoriamo, ti glorifichiamo, \\
		ti rendiamo grazie \\
		per la tua immensa gloria. \\
		Signore Dio, Re del Cielo, \\
		Dio padre onnipotente, \\
		Figlio unigenito, Cristo Gesù! \\
		
		\noindent \textit{Rit.} \\
		
		\noindent Signore Dio, Agnello di Dio, \\
		Figlio del Padre onnipotente. \\
		Tu che togli i peccati del mondo, \\
		abbi pietà di noi. \\
		Tu che togli i peccati del mondo, \\
		accogli benigno la nostra preghiera. \\
		Tu che siedi alla destra del Padre, \\
		abbi pietà di noi. \\
		
		\noindent\textit{Rit.} \\
		
		\noindent Tu solo il Santo, Tu solo il Signore, \\
		Tu l'Altissimo, Gesù Cristo, \\
		con lo Spirito Santo \\
		nella gloria del Padre. \\
		
		\noindent \textit{Rit. (x2)}
		
%	\end{verse}	
\end{multicols}
